一萬上五萬 每日3場（16）

上個po係咁豬 重新出發
1. 山東第5球$1500

支持

Gun

對左

可唔可以講翻三剪點買

唔撚識字？

咁都要問唔好賭啦

岩 點解支持大陸仔啊

亞冠不了 留力
祝羊

16 又16

買盤

咩叫盤 大細？

6.5大

買個盤黎裝你啲錢呀

讓球。。

yy你唔好撚佢地啦

yy

咪話唔提你
買墨勝

多謝你
但買咩 客勝？

Goal !

等7.5角大

有名你叫三剪 入球單啊！

客其他

亂叫goal啲人見一個block一個

2:2

屌你唔見kai神最尾提多次買3箭？
我以為佢除左3箭盤再買其他
先問問點買啫

又比佢刷到隻角

一早block9哂

好想大注4.5/5大

入未呀大陸仔

same

屌到你入 死大陸仔

買咗3:2

Goal!

你老母比狗屌

Blocked

一齊集氣，屌到大陸仔入

上啊

你老尾臭大脾

2000 無入球

個水位好高 @3.02

已經入多咗手

齊齊收錢啦
假波黎
臨尾入

4.5/5 B

@3.25補咗注 即刻3.4

Same

屌到你入 大陸仔

屌到佢地入呀屌屌屌屌屌

齊屌山東

睇下有沒12碼

屌曬班假波狗 冇可能2:2平手

快手啦屌。死山東仔。入埋佢啦幫手

整多2隻角先啦大哥們

集氣爆角買左8.5b $1000

山東入波啊

山東加大m記睇你

同路呀清

山東仔

山東入左我認做中國人

半日

屌到佢入未

山東入我介打丁一星期

推 中國

入波啦 下半場未入過

劇本時間

4倍啦

入佢老母啦 蘿蔔頭返鄉下

巴打為左錢去到甘盡

入啦 我想做中國人

山東入 我買中國國旗放屋企入啊

個派利一唔掂。成隊唔識攻咁

入入入入入呀

入啦唔該 鹿入都好呀屌

屌到入

搞唔撚掂

我戒一星期又三日丁

鹿角入左我場場買佢

入未屌老母

屌你老母山東佬

9.5細 我個袋袋平唔平安

咩都沒
沒波又沒角
屌

射他吧

啱啱打左電話 叫咗山東89分入多一球

絕殺time

Gun左Kai sir
但唔好比我up中依啲閪波22完

角多一粒就足夠

山東

Kai sir 出現

山東多一粒就足夠

屌 入啊

信念

我就嚟收錢，唔知你地

屌

山東魯撚

@5.5 屌你山東佬

屌你個嘴 山東即刻入一粒

比多兩個角你 $1000啊屌

唉尼幾日好傷 要戒賭了

差少少23

加時幾耐？
冇睇live

屌 入啦

入啦好嗎

屌你老尾山東快入

IFC我來了

我屌你山東

屌佢又玩22完

屌佢老母

有冇射多球角？

前一個唔係？

針了

22

好彩8c

屌你老母

7隻完場

今次唔係？

樓主走先 我幫你頂住啲傻閪

屌 呢兩三日輸得好慘 樓主打救

2:2!

8隻啊

開左喎好似

點會走
Post 都開左16個

8c先係

半4全4 可以再過分啲

等狗會派咪知

準備下場

香港獨立

含哂

兩隊都唔撚想入咁

輸2球果陣買和 收返半格盤
輸走地追大波

仆街 最尾整多隻角 好撚傷

得返30$ 可以贏幾多？

喊出黎

踢假波 仆街

一場hi番尋日贏果啲

多謝kai sir

輸到傻左

驗腦醫生要驗下自己個腦了

恆大客勝支持區

多乜撚野謝

1800個場有無心水

真係唔好諗住靠賭波發達 呢兩日應該好多人奶撚曬野了

岩 就係多撚謝佢

Lm

輸打贏要嗰啲
縮翻入你呀媽個閪到啦
咁大個人連判斷能力同個人主見都冇?

咪撚輸打贏要啦好撚丟架
撳掣落注係你自己隻手黎斬柒左佢囉

人地都係岀第5球 自己貪心買6球7球仲好意思話人？

樓主都係同我地一齊贏一齊輸
嘈咩？

驗腦啦屌你
人地kai蛇分享自己心水有話必中？
唔識就咪跟

成班輸打贏要

我對家都輸撚到仆街狗場撚賭仔

心甘情願跟輸左就屌人

賽前飛來喎

好撚醒wor
即場有總入球買？

三箭轉番平半仲買唔買

三剪啲飛回得好急

我kai 必勝

通常一多人就沉船，好正常。
賭無必贏，平注 / 限注

睇下投注時間先啦 叻唔切

通常kai蛇出就沉船，好正常。

三剪0.5/1 b

支持我kai 的你見解獨到

屌頭先買咗半一

jer 夠我kai 未？

入錢啦

窮錢皆因嬴錢起

每次有呢d心水post就好慨嘆又有一班人落坑

驗腦啦

冇贏咩你地？

我下手推廣島三箭@3000 上盤

貼條賽前飛多謝kai蛇都比人話輸打勝要
呢度好多人要比我驗腦
吹到即場有總入球買
戒賭啦

三賤平半要了

燈撚到半4全4

送錢波嚟

A米 fg 又係 0-0

KaI sir 平半照要？

成班輸打贏要
講好控制賭注
有贏就有輸
100%你地個個何鴻燊啦

3.5B

三箭fg?

三箭上盤，唔講其他嘢，跟住去到345先有贏面高嘅波買

有冇同路

齊羊

同路齊羊

我新手柒左比你地笑下有咩所謂 但我輸左唔會怨唔會做抽水狗先

仲有1/1.5B

三箭

唔識賭啲人，又唔分析，淨係跟人

巴打睇嚟有返咁上下經驗 上場無入球係點睇出嚟

一陣又叫春架喇

樓主要唔震

冇大家咁大, 細玩

街sir訓左，細細地100 三箭算了

死亡賠率 平半1.6X 睇路啊

半大
3箭盤
齊羊

有

第一球主支持

now冇直播睇

我個分析好兒嬉無謂獻醜同大家講，但即場惡賭唔建議玩

重有唔該落注前諗下自己係鍾意賭錢定鍾意贏錢。有啲人分唔到，亂q咁買越輸越多。

1:0

goallll

收錢10

亞冠好興3分鐘第一球

8串1 0.5/1B 又過一關

goal

針得太多連0.5/1大都唔夠膽買後悔了

又秒入

中。秒入勝利。1.62我都照買

貪心買左半場波膽1:0 希望二隊都唔好入波

頂撚住 唔好gel

三箭入多幾粒

yeah!!

入啊

直屌 主贏

入啊！！！

三箭上啊

goalllll fg

希望幫到巴打

半大快入多球

收錢

主 好大機會半場兩粒

上

廣州回飛。有無人敢買？

講就咁講 好多人一輸咗就開始唔理智 亂買

買咗大

三煎半大全大上呀

1 2 3都買左上盤 睇下洗唔洗

嗰啲咪係分唔到鍾意賭定鍾意贏囉

自己都控制唔到自己去落注，重諗住贏大錢

巴打可唔可以分享下心得 例如控制注碼

呢個真,一輸就亂買
嬴就心急再買

25%控球都入到

三箭入多粒

三箭繼續入

18:30 半大有無同路

買咗主盤 上呀 日本仔

都係買fg,仲揀緊

黎緊嗰場大邱+1點睇

泡菜仔慢熱 比人屌先入
買強國啦

唔敢買盤

有道理!!

2隊都出返上場個陣
2隊都上半入波
但係1.5咁高倍率

恆大唔似讓得起喎

三箭快啲再入

頭先場2:2 得1.46

想也不用想1.5B,同路祝嬴

買大邱平半冇得諗？

廣州勁好多。不過主落飛

我係咁諗，但係又唔係好夠信心

有齊羊

fg

亞冠好難玩

恆大fg
三箭

三箭快

想要live

lm

屌到你入

Theoretically, 1000蚊，連贏嘅錢推12口1.8倍，你會有62萬，咁點解要輸啲錢去啲冇勝算純粹鳩篤嘅波到？

一口都難推 點推十二口

zhuafan.live

我自己睇開

Same road

一個月推一口？or分十二年推？總知要好有信心先推，希望你明我講乜。

5－4－1守到ft？

我個半場1/1.5B

唉

半一全三是夢嗎

快啲兩邊是但入多粒

唔好放棄希望

2串1
半大
過得關半

如果我無理解錯 即係有信心就直接大注推一場 其他場次小注平注其實無意思 仲要有風險輸哂啲細注

大注都好有機會輸

個個都明，但有信心唔代表sure win嘛。平注是增加容錯率

我諗係唔好買啲細注搏

好彩頂得住

Yes,唔好敢輸唔敢贏

泡菜1:0

Sor

集氣反cup
買咗下盤

我上盤

反咩cup 泡菜咪下盤

玩吓啫，仲有咁多場
下場再黎

下盤 唔係客隊

打錯

將贏嘅錢疊上去，快過平注上，當然你要好有信心做下功課先啦

恆大ng

泡菜球証都推跌埋

恆大果場係個哨係咪有D黑阿

恆大0射門

泡狗可恥

想跟巴打學下分析 可唔可以講多少少

泡狗都幾矛

Allin 大邱W

好過唔中

你啱

下半場先allin 客入

其實有冇app有入波提示？

三箭頂住唔該

20

iphone 個個咩7M即時比分

thx

90

含大 踢緊啲乜

廣州含大

仲係0射

含大個場買左2.5球細 頂住呀唔好再入啦下半場

含大下下入到禁區比個波主隊反擊

入得黎的都係弱智（包括我）

😂keep 住

三箭買咗上盤
大邱買咗下盤
兩隊一齊上啊

1.5b

含大和波 我拎返一半 好嗎

其實想問下買三箭盤嘅巴打點睇得出三箭贏到，想學下野

大邱派錢波 正係世盃化妝龍已經知嬴硬

三箭第一球仲未派彩

度定下場啦 大邱化妝龍

我都唔知 唔入多球又要練心

要完場先有

屌死啦 泡菜仔呢場半大咪有排先收得
無錢買之後果啲....

你問含大零射門 自我放棄

我2關半

👌唔該巴打

三箭啊入多一球啊屌你

又差d

係囉我都買左含大仔fg中伏

邱大 第三球 2.54 $1000

三煎入多兩球

大佬唔好咁痴線啦

想留返幾百聽日玩馬

睇吓下半場點踢再跟

呢場即有。有即場

1:1

下半出黎會秒goal，信我

有機 gun 50

好波 又炒撚曬

屌你三箭快啲再入

針

三剪上啊

信念啊屌到三箭再入

收到

唉屌，主win都挨唔到

入啊三箭

屌你三箭入波呀

半大又中

三賤

三賤正賤種波

針得
亞冠針對我地
冇得搞

叫王箭啦冇出頭咁廢學人踢波

有冇柔佛下盤同路

三箭入得未

三箭箭

三箭屌到你入

大邱上盤2x1 射埋落去柔佛下盤

7.5 細 有機

上呀三賤

大邱下盤

G持佳呀

你好野

三箭贏唔到勝利真係咪撚踢波

輸埋3賤決定戒賭

集氣

戒

Goalllllll

三賤咁都買....唔好盲目跟先得咖....
覺得唔對路就skip啦

goal!!!!!!!!!!!!

仆街收番

三箭夠膽就入多粒

2:1

???

Goallllllllll

半格 感動

Keep住

守住心足

Goal

半格已經好開心

三賤頂柒住

頂撚住就心足

頂撚住

頂住啊三箭

半一

含大依加先入

泊大巴啦

88分鐘

頂住呀三賤

90分鐘

嚇死 半一

三箭補幾分鐘？頂撚住

大尻三賤頂住呀

頂注啊

呀！！頂撚住

唔洗戒住了

三箭入多粒啦

頂撚住啊

頂撚住！

頂住呀

加油三箭

半一咩我平半嘅

你遲買

你幾時買

唔同時間買 一齊嗌住先啦

最後

我地一早買咗

大邱依家幾多分鐘

入波啦屌你三箭

61

我諗住贏全格㗎 不過收半格我今日都賺夠啦，345嗰場唔買囉

60mins

場場都練心

三箭仲有幾分鐘？

完啦清

完啦

ng有無得諗

半一收幾多啊最後？我平半入 食哂

三箭完場

同路

唔該晒巴打

都冇即場，何必係咁睇賽果折磨自己

三箭早買既手足等收錢

又練心

Kail蛇出水未

專登等半一入，點知食唔曬

Kai蛇 翻嚟啦

嚇死 睇錯左
墨以本 勝利

等2045水

之後有個師兄教我，你贏嘅錢其實係其他人輸嘅，所以我每星期都會將贏嘅錢捐20%出去當幫人

買埋2.5b

直屌左三箭主w 練心練到

尋晚捐左超過20%比馬會

我夠了 留錢夜啲玩

亞冠怕了

仲有得玩

未等到高水又黎多個角

祖記盤今日重心
講完

重注

留力兩點

算盤

大注一場就夠

kai蛇今晚早訓乎?

就屌落祖記到

第4球廣州支持區

祖記我睇唔透 祝贏

我都係 輸左場
真係冇乜信心

巴打下場玩幾點 支持下

得番40

Kai 蛇會買幾多祖記盤

得345布里斯托城上盤我啱心水，不過凌晨波閒日好少買，會瞓得冇咁好

買左三箭半一到依家都未派

你會睇埋結果先訓？

仲未派彩

含大得三次射門

半個到先派

鐘

平半都未

3:1

3-1

亞冠預3個鍾派啦

頭先3.50入左主ng

波膽都未，2.5大都未，狗會係咪唔想人賭

今晚買祖記晉級點睇

正

買左蚊注3:1

買咗蚊注第三球主
成日都細注先比我贏

祖記盤新手一問,即係第幾場??

all in 無入球

但係下體受讓 bo

戒賭啦

唔會啦，但迎住迎住會搞到自己瞓得唔好

好黑哨feel

有牙朗驚閪

Kai蛇買幾大

戒賭熱線 2180 0000

下個月先踢喎，咁早買做咩

自己碌下都見到盲定跛

點解嘅

我唔會買呀，都睇唔透

馬會做嘢唔使你教

都係，有錢收就算

想信kai蛇但又覺得祖記讓唔起

咁咪skip一場先 亞冠我唔會再賭 踢假波嘅

反而想all in

呢幾日已經過山車咁喇驚了

亞冠主場好惡系列

又唔好咁講，祖記都唔會輕易放棄歐聯，雖然機會好細但佢都有機會晉級，今晚應該會博命

人地博命守咪一樣

前日獌都搏命架...

信kai蛇加自己

祖記贏幾多先晉級

Gogogo

今晚早啲訓聽朝收錢

諗緊買乜 晉級好吸引

啱，馬體會善守。全隊縮後打反擊，以守代攻，偷雞入到祖記一粒就差不多宣布祖記出局。

加上馬會開祖記只係讓半/一

要三球

要相信丙朗

獌咁垃圾 唔想再提

2:0唔失波打加時都得

祖記我買5000 左右

gun
g chi

唔玩亞冠啦

樓主負五萬未

未呀 阿冠最大都買1500炸

勁

仲係正數即係仲係好旺 好 跟

有無 祖記 晉級同路人？

柔佛入到第1球我就跟😂

等真飛就跟了

亞冠大左咁多場 呢2場似細了 可惜不信命 買左大

請你唔好跟

半大過關已斷

上個po係咁豬 重新出發
1. 山東第5球$1500❌
2. 三剪盤✅
3.柔DT FG
4. 祖記盤 （重心）

貪心買左半主 點知出奇0:0

kai sir點睇聖日耳門

Cash out算
留低2條 2x1
贏到再on fire

又話唔玩亞冠

好搏

跟

呢場反底了

又針

係唔係黑到咁...

01

客入咗

玩即場唔係咁玩

亞冠 唔好賭啦 街蛇

個龍咁矮 玩角球戰術有得456

01完場

我覺得重有波入

屌，收工唔玩了

癡線 亞冠KAISIR燈到

唔好再玩亞喇

唔好啦

$1蚊都唔玩亞冠 唔識賭

樓主燈力唔係非一般簡單

下球 主了

樓主下場買咩 我繼續買

亞冠啲中國隊成日入波

祖記

可唔可以講下點解咁揀

照買祖記!!

跟就跟撚硬 KAI SIR亞冠燈幾多
其他聯賽仲唔一定過還番哂

發現阿亞同睇聯賽盤方法好唔同

要反住睇

盃賽其實好難玩

又入？

11

追主？

街蛇

之後呢

似客

1-1完場啦

建議大家重注主客ng 似重有一球

no

無入球咁高水，仲有波入啦

輸左來搵我

2隊雙紅燈

2邊各1m 輸左你補？

你有同買到先算啦

依期黑仔，買冇入球先

Ng 收息

我出過幾次事

落左一半身家 一定要贏番之前輸落既錢

本身想買5000祖記
但樓主都係5000

巴打而家有咩心水

冇啦，啱嘅得345布里斯特城上盤同主win

留力歐聯日職

睇下燈唔燈死祖雲

4串1 半大收錢

Kai sir個4串1 第4場唔係針左咩

第四場斷左

我串2345個場

垃圾德入未呀屌!!!!!

祖記戈場覺得細2.5

2:0 ok?

買左2.5大

4:0 祖記出線 齊齊羊

入左細2.5

真.收息

賺下啲飯錢

0-2 買左-2 高水

Kai sir係咪confirm祖記

癲狗 萬一輸左就

我朗準備反cup 高水我朗晉級

10

炸

0-0

跟左上盤 補少少和 訓覺了

丙朗

買得一百牌蚊咋

馬體會晉級
曼城5.5S

鏝70

祖3:0

丙朗戴帽 30
多謝kai蛇

我朗

多謝街蛇

小保加 1.94回到2.03

LM派ME

lm派我

Lm派

LM派我

好彩最後都信左 重注

長gun街蛇一定贏
輸既諗下係咪要介賭啦

重注收錢
重新出發

多謝Kai Sir

多謝kai蛇

有kai蛇冇窮人
日日出雙糧爽呀

重注收錢，班人即刻潛曬水

雖然咁賭好on9
但係賺到啲飯錢都滿足

?

爆一下冷都夠死

追唔切kai蛇唯有咁博下

玩命

咁你要跟下啦
50k 一注 好快比到首期

唔係因為訓教追唔到，係因為返緊工追唔到

扮咩
你買即場
街蛇一早比晒重心料
仲賴

跟Kai 蛇好快就置業

識野喇
一早出唒都話跟唔到 on99

拿根盤

街蛇早

買幾多？

Gun 齊羊

祖記收錢 自己中埋波膽 多謝kai蛇

同路10.5啊師兄

雖然淨係買左300 滿足 多謝Kai sor

轉左-1啊

落左水，但都係半一

睇錯讓主sor，未訓醒

睇清楚落注啊師兄

跟左

跟，平注

Guned

仆街喇 又大船

暫時100上左3k 繼續跟實樓主

0-1

出事

信念 拿根快cup

祖記得佢都得

02

完

秒針

哇假到

未踢完既 而家先岩岩開波無耐

就係啱啱開波冇耐就 02

完啦 拿根點追

針lu

即場補咩好

可以點補飛輸少D

買咗12角小，4.5/5小

轉打nba

即刻補個13.5角細

反cup la 主勝

神奇更衣室ok?

3.5/4s ok?

反cup

似1:2

主定客晉補飛好

主

12

注碼分配問題請教:
以紅牛呢場
我0:1買左客1.7 100蚊
而家0:2可以點贏到馬會?
我經常係呢個情景下注碼失衡
不斷買波膽或主隊,結果反而輸錢
請教下路分享心得,應該點分配注碼
,頭先補左50蚊3.5/4球,再加埋D波膽主其他之類,如果無入球又係變返輸幾十蚊
始終拿捏唔到注碼分配

有巴打答依d情況可以補小小大波。 有數計 2:2先平 有可能1:3都收錢
咁應該用給多盈利去補?

因為就算客贏都係得70蚊

主晉

跟！kai sir買幾大？

要點先主晉

而家兩回合2:2

加時定作客優惠

屌到你反cup

順便3:2

反cup到就好了

講完即入

屌到拿根入多兩粒

拿根3:2即刻直播杜牙筋

買唔切

上呀

2:2?

比力 拿根

順手入多粒大家開心

又封盤臭西

1.67 主晉嫌低賠率無入到

補左水主

比啲力呀

入多粒

快手32 42。世紀大假波

整多粒

快32

32

屌你老母 上啊

kai蛇好波

11點點買

繼續上

真係假波

Cup

嘩屌

留名

話左嫁啦 岩岩開波唔洗咁快放棄

Kai sir

Cls

痴線10分鐘3粒 假到

有錢食早餐了
0:2時補埋3:2波膽

42

求下你4:2 全格

反cup!!!

4:2

可能4:2呢

爽

cls

4.2

Tiger ok? 但球半好似太搏

痴線10分鐘4球 一世球迷

水泥gel

世紀無敵大假波

Keep住封

大奇蹟日

cls 10分鐘追4球

仲多 買左$100 28倍

嘩 啲分密到打羽毛球咁

CLS,, 幾分鐘內連入4球!

馬會盤都轉唔切

好撚假咁10分鐘4粒

假撚到

嘩 巴打有料

4:2 巴打直播都慳埋

4-2全格埋

始終都係街SIR功力深厚

職乞ok

世紀假波

11點買買

似仲有波入

點買

睇你頭呀,大佬

成日都話呢d波踢90分鐘做乜

臨完場10-20分鐘入幾球都得

KAI SIR 好野!!!!!!!!

中

堤格盤 點睇？

買客好撚慘。利申。買了主

幾時刷c幾時入波自己話事

墨假主場對mls 會上力
面子問題
上年唔記得邊隊主場輸俾mls 新聞話墨假俾人破處

清。你個咩app來

feel到kai蛇返黎了

呢場波令我對足球改觀

未開波買主1.78 轉頭02諗住放棄 點知又cup

CLS波

捷報比分

NBA?

本身以為輸硬

主有冇機入多粒

勁 跟唔到

kai蛇

等kai蛇11點

大師兄返黎喇

嚇足成粒鐘

屎都就黎瀨

得5分鐘
登入定先

琴日重心祖記大家有冇跟

就到ifc 誰不知有轉機

有重注 瞓醒fatfat

完場 多謝kai蛇

all in ed

有 追返少少亞冠啲西波

有 多謝哂

有
講明重心必跟

All in咗

小注 車仔重注一戰後 驚左

有！ 回曬血

堤華晉級

2.18高水半一。收哂。多謝佳sir

邊場

幾多

跟左 補返亞冠果d有突 多謝kai sir

0:2都有膽屌主win抵中啦

1105客

是咪堤格？

串左拿根半主 得啖笑

迪祖

迪組亞拿呀

墨盃客隊呀

迪祖亞拿

迪祖亞拿=提華納

已跟

呃你咩唔通

thx 樓上
差d落飛都唔識落

屌早左 0:2即買驚主入翻粒 得6倍
拖左大半場0:2成廿倍主w差好多

gun

跟！

依場客隊要點都晉到？

要點先晉到 要win?

撐

我開左一舊4:2
10蚊5:2 幾驚佢整多粒

4:2 幾倍

上次主場豬2:3

28

上場all曬未派錢 90蚊照gun 齊羊

0:2時候買既4:2應該好fatfat

注碼都跟埋

廿倍果陣唔敢屌加注
如果唔係仲fatfat

其實鬼鬼地 我掃晒3:2 4:2 主其他
想買嗰陣全部跌賠率 但3:2 主其他只係跌少少
4:2由35跌到28

跟唔切

堤華屌到你入

入

太多野做跟唔切DIU

晉級咩賽果收錢

要點先客晉

一場過

屌到佢晉級

Win

買前自己做下功課先去馬會賽前分析乜都有啦

頭場馬 莫雷拉點睇

其實馬會啲心水推介都中唔少

7點，有排啦

抽咁撚多水點推介都嬴架啦

Cash out剩1000繼續上

過埋呢場都重新上路

跟樓主執左唔少

貪心剩左2700
留啲有時候大注

200上到4200 cash out 咗1000
完埋呢場再諗cash幾多

200起機咪要下下allin？

頭一下all in咗一條3x4

買盤已經allin

我都係200 200咁玩咋, 有時落100, 嬴到500就過錢落銀行

all in一次3x4就羊咗就起機

我發覺3串4唔利我 成日都中兩關

中兩關兩倍嘅都唔洗輸嘅

起碼保本

成日都1.7-1.9

有時仲要得半格頭先200回得50

入未！

呢個倍率之後仲要羊半豬半
本都保唔到

係頭先又係平半

快啲沖呀

好神奇入房俾老細屌完岀嚟見到反Cup

跟kai蛇搵食
炒腦細

老細屌得好

又可以準備1001

所以去到咁上下就唔想再過關
玩返平注單頭

我都轉形2x1

2x1 allin!!!!!
200蚊

起左機就唔算all

當玩下
過關都係蚊注玩

講真除非高薪厚職
如果唔係保守地賭波 補飛
每日穩賺正數唔難
仲可能高人工過份工

人始終都要有正識嘅，我覺得

上吖

唔通係絕殺

踢左60分鐘 乜都冇
得一角

依樣真 好彩我份工可以邊賭邊番

等互射12碼

賭波呢啲當興趣算

杯成日和再12m

上啦

屌到佢入

有
買埋晉級

莫雷有3球去捐錢了

買盤要200冇辦法唔柯煙

0:1

呀！

入啦立即完場

頂住
拖到完場

kai蛇玩日職啦
唔好再搞亞冠